屌你老母，快艇啲主埸哨黑撚到

明做鳩吾皇
吾皇下下俾人foul都唔撚吹
對面就hi到條毛都係咁吹
屌你老母Nba
擺明唔抵得我湖係正義之師，吾皇係正義嘅王者

吾皇會戰勝歸來

唔係炒勇士好撚勁咩

所以咪話今日啲哨黑

push

奶共占抵死

The King of China🚬